手持大量口罩，睇住D藍屍搵生搵死真係一種享受

每日起身慢慢食早餐, 睇住街邊D廢老趕頭趕命撲口罩,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網訂口罩, 每日訂十幾盒差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇新聞, 睇D廢老買唔到口罩係到嘈到拆天, 打下交, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺口罩太多, 由於消耗唔多, 可以考慮落街派下比黃絲、學生哥、醫護

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 順便用100%既水蒸下個口罩, 節省少少

手持左大量口罩一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總收入比大概平時返工多四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來手持大量口罩已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

改得未夠好

師兄請出招

【山下智久2019日劇《破案神手》神預言疫症封城】BSL 4 生化武器大爆發人傳人

破案神手 第10集（驚異の致死率100％新型エボラ襲来…
村を全面封鎖!!）